係咪應該要徹底忘記個EX

舊年聖誕完咗一排分手 今日見佢po年度回顧po返舊年聖誕同佢一齊影嘅相 profile pic, background 又轉相著晒我買畀佢嘅嘢咁 係咪有暗示....

不過老老豆豆今年聽朋友講佢換過勁多條仔成個公廁咁 已經唔想接貨埋單

你講得出呢句都唔係好愛佢啫
咁就算啦 搵個下個啦
如果好愛嘅話咪追翻

初時幾愛都好 睇住佢同新仔攬埋又一齊慶祝生日又影酒店相 一刀一刀插入個心 如果唔係個人堅強啲一早好似早排個新聞跳咗樓 佢咁做對真心愛佢嘅人有幾公平 玩完一輪又覺得之前個個先係好 打完個po我諗自己都已經有答案 thx bro

係下個更好